《幻愛》sportify終於有

一岀已經每日loop
個陣要係咁開住youtube聽
而家sportify終於有
仲要有兩個version
幻愛無論套戲定首歌都係今年最高汁本土作品

終於等到有 唔洗日日loop個YouTube

麻麻地
搵第個唱可以仲好

認同

覺得男版好聽d 到肉d
女版怪怪地

我都覺男版係好聽啲

之前岀街都loop住yt成個傻9咁
又冇得一路聽一路做其他嘢